做左20年人 身邊好似1個真正既朋友都無

係人地眼中 好似好多朋友
但到我真正想搵人幫下手時
好似1個都無
諗起都有d傷感

有時諗
如果自己有能力1個人解決到
你話幾好呢 唉

No offense 真正既朋友係指依樣？

自理能力差，幫唔到人，梗係無真正朋友喇